[航空]連登飛機膠討論區67

#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#香港獨立唯一出路

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區66

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬T2已拆
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋
Starwalker幾時先開台港線
支篤航空幾時先收皮？
熱烈慶祝CX548/549榮登Tam Spirit號已停航

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空
篤航 x A350 (潘生/N700s)無敵組合

——————————————————————————
歡樂系列：
#domdom思想好開放
#聽講坐得多Y會變傻仔
#職業兒子
#ThePierMMA
#MBAno.1
No Dog No Poon
——————————————————————————

譚仔都係無得飛啦

譚仔又飛啦紀錄(自稱有排都唔會變)

腳圖自己貼

支那潘與狗不得內進

譚仔等你飛呀

羊嗲去Dubai 玩d咩
定純粹轉機hea一日半日

Eat Texa BBQ
唔駛睇美帝班hihi waiter面色搶tips
又平

講笑姐
咪去hea下囉

提提大家
支那傻閪潘改左名

美國總統(賣大豆)

唔洗分得咁仔細
大媽都是垃圾

Dubai係我心目中replace左泰國 for chill
真心幾正，要古蹟有古蹟、要商場有Dubai mall

你rich

琴晚kelly鬧得我好岩?

好忙無追post 咩事？

「尋晚kelly鬧得我好岩」，原本是一用戶於facebook內開分身假扮談戀愛的近況發表，回覆時不慎沒有改帳戶而被揭穿，被人cap圖後不斷回帶，頻密程度可謂是日經。此據再被發揚光大改編成為潮文的標題； Kelly亦被附會為陳慧琳，及後及發展出大量變種。

你坐EK J 我坐CX Y

呢排訓得好少 唔係幾明

BTW 想問好耐

點解HKG出發DXB唔北上支那，要經雲南向西飛

而係直出南海，經越南，泰國飛過去杜拜

咁樣好哂時間要成9粒鐘先到

BTW 想問好耐

你痾尿嗰陣舉起左腳定右腳？

講政治死返去CC台啦
都係個句，我係香港只係搵錢，隨時可以走
你地爭取緊既野，我效忠既國家已經享受緊過百年

搵錢學人上連登
去返香討搵啲狗飯食啦

Lm

因為連登仲可以搵一毛
香討淪陷左，點搵錢

LM

如果手持健康碼出國返香港唔洗隔離14日

新人留名
利辛乜9都唔知

歡迎去起相關人士底
其他台，阿德好受歡迎

邊位阿德

pin 左的台主

譚神出現了

機頭姐姐

pin pls
btw北川巴可唔可以po埋中國香港人.jpg
然後樓豬一次過pin

你效忠國家係咪中國

窮撚lm

LHR先1 daily嘅時候LAX已經上到2 daily
究竟點解北美咁多機

大家點睇new iPad Air

平iPad pro 幾千好似幾抵

愛国用华為

令和偉叔好野
幾時到我地

放寬商務旅客
普通旅客可以繼續FF一陣先

短期旅客喎佢話
當商務摸五摸耳
最多去睇下部350,000羊既PS5

遲早會出現旅行社叫人出錢幫佢去日本開會

係溫泉開會

留名柒婆話
因為香港無健康鹿，所以日本唔解封我地

佢當香港人on9姐
牙偉叔唔係on9架嘛

各大Daddy買起航空公司指日可待

月入幾多先溝得起中環landmark靚女OL

頭 post 譚daddy , N700S,潘生一齊開airlines

有無人知點解HX飛悉尼嘅

Cargo

無敵組合機隊
全男班Crew
最後Lounge要整個大擂台
打贏先得上機

寫到明ビジネストラック
仲有寫到明唔可以用交通工具

AV劇情

格劍？

好可愛

講咁多咪又係無錢買ipad

我係香港只係搵錢

防止人扮business trip
直接要你搭的士來回NRT先

成田出東京的士好貴

利申：唔係

全男班crew真心正

武肺又勁番
仲飛乜春

Just a flu

諗下都興奮

MMA三甲特別服務

crew制服係唔係mma式

太少布嚇親男乘客
Take off, take on 一套制服，service 一套，比驚喜乘客

一個二個係到扮窮撚

制裁制到C919飛唔撚起

00後巴士迷用5萬買退役巴士收藏：砌凳樂趣大過拍拖！翻新退役巴士座椅做電腦椅已賣出過百張

譚仔買翻個精神號F位啦

支那最叻就係逆向工程
大不了拆開架A320neo再裝落架C919
大內宣呃到韮菜就得，驚閪

c919neo

ceo， 未起飛
neo，要進來了
厲害了它的國

民粹主義維穩就夠
最緊要領導出行用外國勢力產品就得

offtopic
我諗起日本帝國戰前同戰時 個個官都係坐Benz唔坐三菱

澳航推出無目的地航班 疫情下太想飛 10 分鐘機票售罄

公司搞應該好多Daddy會幫襯

機頭姐姐想開多d工咪直接講囉

但qantas 飛十個鐘去咁多景點仲 low level flyover
Cx 可以去邊有咩 gimmick

大湾区一日游
從高空霧霾中找寻祖国大江河山

用無敵組合行b747 退休tour
n700同牙潘一定爭住搭

維港就咁一個圈
Daddy會俾幾多

以前成日載小朋友果條route

台灣環島我想飛呢個

南中國海睇打仗

載潘小朋友

有gimmick

姐姐玩命咩
係台海飛緊比解放軍打左落黎都唔知咩事

做小朋友個陣未坐過wor
個陣太窮可能

留名睇CPCS賣因卷

唔係窮先有得坐咩lol
載d所謂underprivileged 嘅仔嘛

$10一條 買五送一 買十送三
二十條因卷派對拼盤 奉送契丹之喜一渣

倒薈😂😂

機頭姐姐成日食因餐 有咩好介紹

佢有冇韓式拌飯？果個我覺得幾正，不過我覺得男士未必鍾意，因為太多菜無乜肉

民航機都打？

你公司以前咪被老解打左架DC-4落嚟

好耐之前

其實UA係咪真係咁差
直航SFO 做緊3千蚊連稅

利申唔介意比人打，賠返十億就得

我仲以為要比錢坐😂

轉機不了

中共比侵優撚到好嬲好嬲
然後關門打仔

BTW,要打飛機唔該打HX,唔好搞我國無敵組合
見到堆A359泊哂係跑道都心痛

所以共匪永不可信
不過香港人自毀城牆就抵死

乜廚叉A320係用HAECO做維修架

國泰航空其實可以盡量避免

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各Daddy 點算

咁廚叉機間唔中會搵HAECO搞
但邊架A320整緊

篤航要係LHR線搞電子健康護照
已經可以投不信任票

尤其港共（中共）隻健康鹿都出唔到街
篤航憑乜嘢可以令LHR可以信你個電子健康護照

見到有架HAECO拖王拖住架廚叉A320去N141渣

氫氣

中間個design cg cl

以cx it黎講最多未護照num+檢測證明

有冇行內人解釋下因T有幾先進？

篤航系集體大遷徙

約埋一齊去澳洲放大假
老母堆A321應該收左A321N就有去無回

係都收320皮先啦

A320 ceo 雜牌軍
ex-TigerAir A320 legroom 窄到西

咩App

千年一遇應該一齊飛影返張相

「港龍2006年收（購）返嚟，同你（國泰）run咗14年，點解HK Express新收返嚟，零貢獻，反而唔使開刀？CX要死、KA要死，Express唔使死，點解呢？」「冇人話你唔可以炒人，但人情上、loyalty（忠誠度）上，係咪應該考慮返，炒得公平啲，三間大兜亂嚟炒？」

過咗去嘅嘢都係sunk cost
老母有發展潛力 因航日漸黨化
咁因龍有咩將來？

上面班人講埋d風涼說話
鬼唔望你地做到中年比公司炒撚哂
再低價搵大陸人replace

你知得太多了

成個劇本就咁寫
但實際捱到出年先再諗

HX又出年票吸錢，有幾多人會買

限制日期太多

我個東京遊記呢

機頭jeh jeh

人地仲讀緊書喳
覺得教左你就當識

不嬲係咁

無onboard service又屌一餐

又咁講
服務正常既空姐冇人會執記
但西面/西服務空姐係會令人記住

健身中心收皮前夕年票

港共一日唔撤銷所有Cap.599
就算係篤航出年票都買唔落

容乜易飛日本
去個陣無事
返黎途中話要14日就仆晒街

乜英國仲有人返香港咩

架BHSG退役定咩 飛左去西班牙CQM

隻機衰咩
嗰日見到都覺得奇怪 冇咗619

綠帽兄有冇去過好有90年代香港feel

未去過
其實唔少唐人mall都係咁
downtown唐人街個龍城商場 文華中心都係 後勁不繼
甚至鬼佬mall都有啲係沒落
跟唔上時代就聽執
所以點解香港啲商場要keep住翻新

尖東果堆仲好有80年代feel
好似時光倒流咁好有feel

所以咪成堆死場囉
btw尖沙咀樓宇普遍死症係因早年啟德機場限高 發展商為求起盡 導致樓底偏矮 甚至電梯去唔到頂層
啲商場任你點翻新都冇用
一係好似新世界中心 砍掉重練
一係好似海港城 保留部分但大執

CX 又收多架35k XM

好似有啲因卷係中東製造 運費都唔平

好似係放大假

好快執笠講真
好似3年前已經開始執緊

貴租姐跟本養唔起小店，你睇下沙田好運，啲小店執曬，有半個場都無人租。

一係就好似啲大商場都係一批咁租比人，間間都好似啤出黎咁。但係點養得起咁多連鎖鋪。

放大假唔去澳洲要去西班牙

海航搞乜死乜

珠海學院收生人數急跌！新聞系本學年零新生...

有咩買

有咩問題

唔飛kix你點食日本生果

個日係因為壞機而Crew爆鐘
先Tech stop KIX

差少少又同架BLNO係日本放大假

BLNO：我要留係日本，比日本妹服待

好掛住秦國啲生果 碌柚 芒果 菠蘿 木瓜
睇youtube人地坐短榮長J曼谷飛倫敦
秦國人切生果真係特別姿整
個蘋果

秦國芒果糯米飯
秦國full body SPA

我大減航睇嚟都唔弱 大堆頭取勝
食完飛機個廁所塞咗都應該通得番

抓龍根？

做過一兩次
唔覺有用

逆市擴張
KIX base
有機有Crew有人

係咪好痛

好想再去秦國畀人按摩散架

一般痛級數

好奇一問，咩嚟

出錢比人玩

秦國皇室養生保健療程

Thanks聽個名以為有其他服
務

咁女士都有得抓鳳筋

其他服務
正宗療程係唔建議做埋

切生果 日本人勁啲
佢地文化生果唔係普通野
係奢侈品 甜品 送禮用

耐無留意原來SIN 都開埋

本台最愛airlines 大比拼

想問咩原因一班機會有6-7位空姐空少着制服飛但唔係on緊duty全程普通乘客咁坐喺位
佢哋上機落機時着埋件外套我先認到係crew

收皮啊連埋HLF HLH

一人一條橋 救國泰

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
各daddy 請出招

轉做PTBF
即刻幫襯

我真係唔算女權份子，但睇住佢地D comment真係頂唔順

上連登勿認真

幾乎射地圖炮話哂我所有朋友

呢個post d人喺度就兇狠, 我解釋點解覺得crew都有得坐J咁好都畀人瘋狂負皮(又唔見有人真係駁到我喎), 出到公海就一個二個匿返埋老母個閪度, 由得出面d連登仔點侮辱班空姐空少, 入嚟講句好嬲好嬲又可以得閑繼續狙擊潘生, 真係開心

呢句野唔係大哂
一句勿認真就亂咁侮辱人無所謂

可能個客買飛個時一早揀定11DG都唔奇

唔洗y啦
如果ba既話j都係垃圾

尾幾排econ會block起落簾比crew

另類F，譚仔羊daddy很想要吧

坐J當econ

老母搞flycation

唔知會唔會有88蚊機票

老母
我去玩Flightsim唔好？

用譚仔精神號飛就話姐

cx幾時搞flycation
唔介意坐無敵組合來回ewr

Re-entry 香港唔係都要14日？
之前有條友深圳灣過關，張檢驗證明好似過咗時效，
比深圳踢番香港，
當新入境要照14日先可以再過關

想坐business class

邊條仆街個個留言都負評

冇拳打手痕

硬係有呢啲「小朋友」

突然諗到個問題
細個嗰陣（大概係90年代及之前）
乘客買咗機票 book咗坐邊班機
臨出發前幾日要打電話去航空公司confirm機位
但而家唔需要咁做 點解？

我老母卜完酒店都要聲個E腦問人地是咪真係卜左

Btw 其實係呢個step變左做網頁/app姐

男人老狗做到你咁樣係到單單打打真係好撚小家

我係你死撚左佢啦

係咪你老友文毒

大家中出節快樂

坐上空少/機頭哥哥大脾渡過中秋（出）節

同埋記得今日係國殤

中秋撞中個芝麻日 唉

食過返尋味，UA 想重返JFK

X2

但係如果要閞返JFK
domestic都要好多slot
唔同foreign carrier
如果唔係冇transit 都係晒氣
JFK 出downtown 都好似快EWR 好多
UA

記得帶套唔好好似某人咁

上年中秋喺nrt
前年喺icn

阿仔你都做左幾耐wor

內文有講UA唔預攞JFK嚟做hub，純粹想做少少紐約東部客同埋Lufthansa一類star alliance嘅駁腳

唔知點解飛NYC會prefer EWR>>>JFK
慣左返半日入機場，到NYC夜晚checkin酒店訓
重點係 890/899 係無敵組合

侵中埋招

molamola

應該係想搶O&D Business客
而家AA係JFK動作頻頻，又揾B6 feed長途，UA可能都想搶下長途生意

不過UA係JFK都應該注定失敗，單係用邊個terminal都已經頭痕，以前用T7而家又即將拆，T1又無domestic，AA/B6又唔會比UA用T5/T6/T8，唯一可能就係T4（仲要同DL share）

我諗支那求神拜佛都唔好要侵死

Pence臨時頂上
真係純鷹派等開片

但仲有「拿啦租」

「猜啦租」

侵一個唔該報到
美軍點會有心情比你搞大選

所以唔擔心牙祖會偷雞成功

SQ J class終於有amenity kit

依家因航long haul J有冇派拖鞋？

彭斯死撚埋仲有Pelosi

9月飛CX251冇
回程CX252有

正下年年頭返過去讀書book定先

點解我搭親都無？

機頭姐姐星期一有冇心理準備?

其實舊年CX推出 enhanced business class offering 時講到明會有拖鞋
我都唔知點解251冇

對譚航空，全350 Bussiness。Daddy新享受

1A/1K消失晒

今晚好似又多4架因航機飛走放大假

點解唔係停薪留職而直接郁？

譚羊daddy最近有咩am大法

有冇得停到好為止？

政府は国内外の感染状況をにらみつつ、来年1月には対応策を取りまとめ、同4月から試行的に外国人観光客の受け入れを再開する方針。五輪終了後もこの仕組みを残し、海外からの観光需要の回復につなげることを目指す。

停薪留職應該都要幫機師做training同考牌
如果係咁都係支出嚟，同埋唔知會唔會照計年資，如果計既遲啲先炒又賠多啲

空姐叫緊最少三年停薪留職都唔肯
更可況高薪機頭...

返到黎先一次過train返晒？
新人炒左先班人真係要去洗碗

just like hong kong

I am ready

S21 慢慢黎啦

自己包機要求全空少無問題

因航當年747全退將晏晝班744 轉773，都無事
因航開返有F 77W，Daddy 倍感安慰

指定因航規格

包機緊係自己規格

要人doc check 好難cut 人手， 其實要嘅人手差唔多

Fxxxx

見到上面d會員講廚叉好話我真係笑左
打手幾錢人工？

有F A351 既話

羊daddy 同譚daddy 買起351 點整都得
逢星期六日stgaycation

走到就唔洗屌

包起UO622，難委譚神

譚仔包起架仔空少咪得

她又指商務旅客並非國泰主要客群，加上英國及美國疫情持續反彈，一般市民正在等待疫苗影響出入境，隔接影響航空業。

航空鳩噏

邊個講

她係譚仔？

機頭姐姐無比人炒嗎

記得仲有個機頭哥哥

一般市民=MPC DM daddy

岩岩發現CX252喺我嗰班(28/9到港)嘅前兩日(26,27/9到港)後兩日(29,30/9到港)班機都有人確診
唔知係我好彩定我人品好定both

Singapore moves closer to Hong Kong ‘air travel bubble’, considers opening borders unilaterally

monkey國重開daddies會否先來一炮？

Go eat Laksa

開乜都假

翻香港唔洗隔離14日先係最重要

That’s true

國泰：東涌居民可經Asia Miles訂購國泰飛機餐

staycation

用里數換餐狗飯食
諗得出個條友真係好倒米

就算我國忠粉我都唔會咁浪費d miles啦
課金反而ok, 可惜我唔係住東涌

出面話柒婆想放寬大陸
PEK PVG I'm ready

真

香港人唔係恨去旅行恨到連新加坡都吼呀嘛

君不見長洲大尾篤多人到咩地步？
四季半島等等可以迫爆人？

(雖然因為平左多左好多痴撚線既閪客)
咩廿幾人一間房既仆街

返鄉下？

去新加坡影綠蛋

聽講係譚神鄉下 好似係

如果潘生去係咪都搭番因航

美金？

減幣喇

2000蚊去老星 抵屌

相差咁遠老西都SQ啦
差幾百一定愛國

可能係你自己中咗唔知啫
咁嘅時勢仲周圍飛幫助帶菌咩

反而想知去英國嗰程有冇得睇PHE同NHS有冇好似香港咁公佈？

愛國經京城搭機去南洋特別行政區

我英國人，京師o係倫敦

就係乜事都冇先咁開心

香港咁少case去英國嗰程未驚過

Btw嗰日喺機場見CX829 早我哋兩個鐘落地但歐洲機d人走曬佢哋都未走得
原來真係有人確診

全部local客就係
拍住成班轉機客
你就唔會講得咁開心

haha 嗰時又冇諗過轉機客問題
不嬲驚回程多d, 9月英國仲要愈爆愈勁

啱啱搭完返英國
主要都係支那學生轉機返去開學多

國泰航空與美國聯合航空試營「電子健康護照」 美國海關及疾病管制與預防中心觀察試驗結果

係就快,復活節去

中國零確診唔驚

入錯料？
龍仔堆333應該飛唔到ANC

泰航賣油炸鬼竟然有錢賺

因航賣因卷同契弟之喜啦

泰檜

譚仔精神號無事嘅

乜有啲咁既野賣架

以前見過JAL咖喱 評價唔錯
唔知而家仲有冇出

咁又唔知喎
日本咖哩緊係o係橫須賀買啦

我係好耐以前喺香港日式超市見過 係一般即食咖喱嘅size同包裝
應該係咁上下款

沙姑啦lounge果啲咖哩又真係幾好食
諗起上次坐JAL J已經有一年
仆街支共武肺

留喺香港食空姐牛肉飯

唔知咩黎
聽講係藍無再理過

Btw 牛當緊係自己煮
想要幾大盛都得 又平

UO HKG-->HKG開賣了

最平都700蚊一個，以前飛日本都唔洗呢個價
兩條友1400蚊去訓酒店好過

痴線 已經過千了

UO咁CHEAP.貼錢都唔坐

賣撚曬啦，真心唔明

香港原來有咁多隱性飛機膠

UO渣喎大佬
一叉野走上去迫巴士？

ANA隻海龜龜就話姐

JAL 岀名嘅係即食烏冬

如果係無敵組合我狗衝

有無The Pier送先
無既不了

我餓到77W都狗衝

CX快D跟啦
到時首發幾粒鐘賣哂
叫呢到D政治上腦撚點先
到時又好嬲好嬲

咁我餓到773都狗衝

773真係要諗下
AT LEAST 77W

一張To HKG Boarding Pass
有得影塊flight info display
呃like打卡一流
#flycation
#衝上雲霄
#又飛啦
已經值回票價

773 77W Y 係咪冇分別

電視size有分別
773用以前9吋mon，77W用11吋大mon

你講得啱
有啲人隔幾日#又飛喇 咁就變咗本區名人

HX快D跟啦
到時首發幾粒鐘賣哂
叫呢到D愛國打手點先
到時又好嬲好嬲

因航有A351 J HKG-HKG 見醒我

要唔要留定個廁所位畀你？

同譚仔拖住手一齊上機啦

才巴又改咗名？

羊定譚坐上下

唔係換343嗰陣跟曬35K Y spec咩

777同351張櫈設計唔同ga, 純粹正面望落個樣似
我反而想知出773同77w轉343後係咪同一張Y凳

係
773 / 77W : CL3710
359 : Pinnacle
351 : Vector Y+

二合為一
不分你我

譚羊聯婚

773/77W Y櫈一樣但電視唔同
似乎773係循環再用以前細mon，77W係用新大mon

773

77W

me

芒大有屁用
位闊最緊要

最憎伊貝

小熊維尼最可愛

因為第一次去pokemon center，滿心歡喜。點知命伊貝event，九個大櫃九個都係伊貝。

大譚仔愛潘維尼

正到賴屎

下773同777W同一張櫈?
有次同媽咪去台灣坐正773
張櫈唔可以挨後架
回程A359爽到呢
BTW我啊媽都頂唔順CX773張櫈

張櫈係一樣 mon上面講咗 773 9吋 77w 11吋

呢隻太大了ikea huskey可以拎出街

可以低價叫廚叉飛雞
諗起都爽

國泰老雞不了

你講個張係fixed shell舊凳嚟

有冇人試過坐呢款凳長途？

人地媽咪買飛，支那潘邊識呢啲

用浴缸

趕客無敵組合

唔知有冇人po過...原來美國眾議院上個月出左737 Max調查報告, 插爆波音

波音主要罪狀包括:
Production pressures that jeopardized the safety of the flying public (因為 production pressures 所以亂咁 cut cost)
Faulty Design and Performance Assumptions
Culture of Concealment
Boeing’s Influence Over the FAA’s Oversight Structure (干涉 FAA 有關飛行安全既決定)

TLDR: If it's Boeing, I'm not going

隻B-HNN今日飛139去SYD 之後應該再去ASP

其實插公司我估都無咩人阻止你
你宜家插埋我啲同事 人地有得罪你？搞鳩你屋企人咩？
你地又無做過啲乜就話人係雞
你條仆街intern 都唔請你係咪我應該話係on9 加弱智呀？
仲要話人地國泰老雞
人地experience 多啲就話人老雞
令母有冇教你尊重下人呀？

打份工都要俾啲低能仔話係雞
又唔見係啲警察面前話佢地係狗
欺善怕惡 淨係恰鳩我地sis
你俾得起錢搭飛機 我地就俾到應有個service
你要扑野既 你搵返性工作者 我地做airlines 唔包

屌喇星,之前仲傳CX本身777X換789
你坐埋我個份啦
買多幾隻A359/A35K唔好

係,上年雙十去台灣仲係呢款

點解理佢由佢自己係到鳩up未算

返工R腳趾無嘢做就覆下個bot

BTW, 廚叉應該準備緊個KIX base
LNL準備加入日本放假大軍

一個KIX可以整冧兩架A330
學個bot話齋，廚叉就快執笠

講執笠講左好耐， 肺炎都頂到， 無咁易執

好撚樣衰

就快頂唔住了#s
經濟唔好，少左好多貨

個bot 講咁耐
廚叉就生存咁耐
He

機管局美學，我哋識條鐵咩

搞甘大場龍鳳，處女航即柒

要變到機場完全似商場

依個真
而家啲新款全螢幕閘口水牌已經賣緊廣告

眼殘睇咗做口水牌賣廣告

我自己睇返都睇錯

商場都靚過佢喎

配黃光燈ok既

地磚貌似凹凸，點推車

譚仔羊daddy呢啲要推嫁咩有人幫佢嫁嗎

chock 到譚、羊daddy 架車

Yes, use the Force

?

Luke use the force

如果改風格要改埋個場D牆同燈光

琴日隻139無客㗎嘛？
用regional 773P 飛長途

343飛AKL 不可一不可再

有冇人知廚叉training center 有冇得泊車？

有

KA今日送多3隻A330去西班牙

邊3隻

HLE
HLG
HLI

本台史上第幾靜打風

無得飛，無人問

ATC Post 都冇埋

HLK
HYB
HYF
依家好似都去緊

無得飛，唔關事，唔洗追
繼wfh，又返工

退埋呢3隻KA淨返一隻A330過20年機齡(HLL)

之前啲HLU HLV睇怕都唔會返嚟變KA🤣

精神病號

但係773係得TG攞黎飛long haul

KA一次過退咁多隻遲d大陸開返關夠唔夠機飛

小SQ新加坡-東京/澳洲/新西蘭曾飛773，仲有F

唔係拎嚟代老爺320/331咩
而且仲分咗唔記得1/3定一半比UO

A320/321運唔到貨
老母321就黎去晒ASP

Daddy們點睇ARM MacBook

因為譚仔無得飛無得weekend去奧海城shopping

係，海港城

仲要遲下無晒F class
各位daddy會唔會罷飛

直接private jet 極上體驗

空少閃卡

CX 又收埋隻LQF

去澳洲放假？

新機吖 359黎

Interim report 講左今年會收3隻359 (QD/QE/QF) 同1隻351 (XM)
QF 上個月做左acceptance flight 估到今個月會返屋企
LQC 反而仲係法國曬緊太陽下年先 deliver

又黎？

Coronavirus: Hong Kong, Singapore set to reveal preliminary travel bubble deal, possibly without quarantine requirement

Monkey國成功跑出
daddies準備好未

UO Flycation 準備出發

幾時開埋比支那宗主國

消息指，港府與新加坡政府，已就「旅遊氣泡」達成初步協議。另有傳媒引述消息報道，料相關安排較大可能於12月落實，但亦可能最快下月實施；至於措施生效後，兩地居民互訪時，預料將可豁免檢疫，但需通過指定的病毒檢測。

唔撚想去坡狗國
幾時開返美加

無人理你啊傻閪支那狗
過主啦

遊機河

飛到NOMAN就返香港

譚daddy 幾時返鄉下？

東沙島一日遊

好大的官威

唔俾入係咪搞台獨

但台灣不自強
真係抵比共匪搞小動作

淨係中国台湾呢單野
當初吹到唔准相關公司係TPE用Frontal Bay
結果又係不了了之

當然下次搵C130去做包機
睇下港共會唔會再搞小動作

同埋繼續做小動作
HKFIR應該遲下收皮

特區都屌打台灣省

下舖HKG 機禁止通過台灣領空？

uo cx hx rap

因航飛唔入台北FIR慘d定中國領空慘d?

why not both

好似以前大陸去台灣咁，全部經hkg走

留名睇左右逢源變兩面不是人

中共都係想搞到香港咁姐佢角度係唔整死我地佢無運行呀嗎

Why not both

呢單野唔排除又係啲奴才公公懶醒擦鞋
小心擦鞋擦著馬春袋 得不償失

HSBC 2.0

好慘

HX 852做乜尻吖

啲禮物仲柒過UO

嫌自己D機唔夠舊咩

見有人問攞咩機飛

肯定320啦 都係垃圾

平過UO好多
一人400蚊到

UO後期賣好多都888/1088

CX會唔會搞？ 如果無join HX算

幫襯藍店無人屌
我國半英資比人屌到反皮 笑撚死

咁我寧願飛UO都唔會飛HX
起碼UO有新A20N坐又唔洗擔心安全問題

CX 11月開返AKL同TLV

不了 UO真係好cheap
只會飛CX
香港人只會坐返香港Flag Carrier

自膠囉
Ching咁惡做咩

留名壞機倒客完場

TLV有客咩
定整係走貨

大柴飛大機圍唔到皮
仲要老母都搞緊
點會陪你癲

之前應該係貨機唔載客

佢哋點book到飛㗎

其實依家無敵組合全面進場
77w收哂皮
遲啲ching有排飛

廚叉應該同香港酒店同景點合作出caution
flycaution + staycation + 外賣飛機餐 要有少少唔同先得架

話說佢D 350係未已經一去不返

聖誕想去多次歐洲
火雞國都得, 坐無敵組合係AMS/FRA轉火雞航空去
當然仲有SIN但舊年去完4日, 都要認真plan下仲有咩地方好去

唔爭在有埋check-in行李

全日本空氣運輸

唔駛做passenger.zip

350 應該無左了
好多crew 都無350 牌
所以點都係330 320

全部都係倉底貨

LGE同LGH唔係仲係香港咩

係呀 但我地公司無諗住續啲cabin crew 既牌呀

HKG一早開返轉機啦

我大SQ同惡晒互動

呢個真係算小有
兩間明明互相嘅競爭都幾大

而家坐one world J真係最佳嘅時機
直接upgrade你上The wing頭等

呢個時勢共存亡好過

開翻頭3個月應該都賣斷市
唔洗競爭

無333坐不了

要拎到陰性證明先唔駛坐14日
本身已經set高左個門檻

而且譚仔家鄉
衰D講句真係無乜野玩
所以未必賣斷市咁誇張

反而
秦國同日本開返
就真係賣斷市

無選擇之下
好多人餓旅行餓太耐會去嘅
11/2月開嘅話大把人去清大假

再加上HKG-SIN之間
商務公務客確實係多

咁我信年尾會出健康鹿
引班港豬返支那一齊內循環

點會淨係益晒譚仔家鄉

直頭執得

票價852包2隻飛雞
有3次機會

monkey 國對我只剩低 f1

j lounge都冇開

係 所以咪話最佳時機

HX都屌

永安賣UO未包酒店

譚仔回鄉了，大SQ精神號

唔算upgrade掛
btw 人地 AA 係唔開Flagship 開 admiral club

HX飛雞正
CX不了

不得不承認，廚叉儲到diehard fans

CAD 想點兜

係，反而因航就調返轉，開First唔開Business
btw今次我係坐BA, Qantas lounge無開都轉咗去The Wing，但平時係咪限死要用Qantas

附送因航之喜一杯

坐BA J咁睇唔開

無得揀，用asiamiles換，有因航換正路都揀因航啦

CLS
AM換BA勁唔抵
仲要換BA J

體驗下BA個反人類設計舊J 都好既
你坐窗口定走廊?

計過下數唔夠行李allowance
焗住換

窗口呀 不過特登揀J class最尾個row可以直接行出走廊

的確係反人類嘅，唔計可以變flat bed個位仲差撚過Y

仲要今次啲嘢全部pre pack，應該係有身之年最差嘅J class experience（除咗有得用The Wing 頭等lounge之外）

不過BA遲啲堆77W都好似會轉艙做反魚骨型，同亞洲/中東航空公司睇齊，咁應該係歐洲航空公司中有啲競爭力嘅。

係咪倒頭位同部分時間要同鄰居對望
其他窗口位全部要檻過後面條友先出到走廊…人哋訓着就唔知點算
但你個位痴住廁所有好有唔好
同埋BA揀位係咪要課金

下次棄暗投明搭返CX啦
CX252 餐膳:

隔離咁啱無人所以唔使對望
窗口一律都係倒頭
揀位要課金，直到24hrs前check in就唔使

佢新A350J個設計唔差嘅，如果777跟返會改嘅話其實係一眾歐洲航空公司都叫搭得過嘅，咁就淨返LH用埋啲白痴222 J設計

今次BA J class嘅餐，仲差撚過平時嘅Y餐 連edoo威化餅都出埋

咁樣破咗我首次J class嘅體驗，真係

依家Wing F有咩熱食提供？個餐廳開唔開？

開呀，都有幾多選擇揀下
但我淨係叫咗個雞翼食

不得不承認

BA武肺餐慘過club europe
另一邊CX以為係food court

坡佬快啲嚟香港玩
感受下因服員及香港人嘅西面攻勢

如果正常餐嚟計其實BA應該唔會差過CX，但武肺餐就

LX都仲係221 LH改都可能係用返果款
AY同SAS 硬件就拍得住亞洲喇

都不錯啊 但多人嗎？

LH唔似會改啦，佢啲新A350仲係222緊
BA新A350J 已經跟返全球趨勢
AY其實個J好似legroom係短咗

多人呀
可能夜晚機，一連幾班departure，又得返一個lounge開，嗰lounge都叫6、7成滿

sosad BA又好意思拎D咁既餐出黎先犀利

我睇youtube flight review 連 full fare J都要課金揀位真係好離譜
揀位費仲要唔平

9月 menu
放大張相應該勉強睇到有咩食

但LH A350 PEY 係2-3-2
同CI 一樣 坐得好舒服

無，其實好多airline疫情下都係咁嘅做法
（你睇sam chui就知）

原來啱啱出咗

反正都無乜人會比咪玩24小時前鬥快check in囉

我呢張應該清楚啲

主菜同9月一樣

新J同新F一樣1-2-1有道門, 咁點解要比多D坐F

大細有唔同啦應該

就咁睇真係唔大分別

香港咁多矮撚 就梗係冇分別
問下米九以上嗰啲點揀

我165得罪你?

召喚米九巴

兩箱 thanks

留名等睇惠康聖誕賣因卷

都 兩箱thanks

原來因航beer係惠康賣左幾個月

藍店藍啤不了

HX都有fans坐，藍店藍啤算什麼

CX全部地獄運豚船773去曬ASP曬太陽

5蚊咁平
岩岩係CITYSUPER買左1X$

rich af

呃正皮嘅回覆

Daddy對羊出末注意

譚仔就快可以返鄉下

話口未完，11月BA LHR-HKG 4 weekly新艙+ 3 weekly舊艙
應該除咗Los Angeles之後第一個用新艙77W嘅Port
唉，搭早咗1個月

好想快啲可以坐大SQ去星洲 影車 玩

你去英國旅行定返學/做嘢?

新艙真係好啲咩？
未坐過BA

請追post前兩頁講曬舊J有幾反人類
新J係正常反魚骨仲要有門

返學呀

舊J=第三世界水平
舊F=第一世界J class水平

新J=第一世界J class水平
新F=第一世界J-Fclass水平

MAN繼續冇份

唔係，係機都冇

我諗MAN暫時都係CX獨市架啦

要多幾耐先可以回復到

夠曬啦 CX is the best

international 難

BA 摺左MAN hub 好多年

維珍都冇埋

如果佢唔係疫情真係有機會開MAN

iata 話要2024 先去到肺炎之前

真人唔明點解仲有人係到諗坐邊間
身邊有FD又係咁
去轉美國諗坐邊間AIRLINE都諗餐死真係好ON9
明明有大大間CX直飛係到

我諗最壞打算姐
有針打我估2022 Q1可以了

但HKG based就應該有排衰

維珍飛can都唔飛hkg啦

篤航

KA

一星期一個裁員新聞
想睇下下星期用咩標題

無人問你覺得啊
支那臭狗
過主啦

KA全滅
將來復航班次全部比哂CX?

係咪等同直接宣布執粒

搵CX crew/機去做KA就夠

希望呢個post嘅空少空姐機頭都大步檻過

希望呢個post嘅空少空姐機頭都有daddy 聘請做私人空少空姐機頭

邊到應徵

港龍大廈改咩名好？
定係併埋入支航大廈？

港龍（已執笠）大廈

渣乾ed-air House

快運大廈

因管理不善而在全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空即將公布重組計劃，當中涉及大規劃裁員，預計達四千至五千人，有消息指，國泰港龍全數員工將被解僱，涉及近二千五百人

東方日報抽呀抽呀

最可怕是 奶支要及時 只差一秒 渣乾air已變歷史

每兩星期傳裁員一次

港龍空嬸

港龍啲支那crew

港龍真係成間執埋...

AOC 同 d slot 點算

可能留住個殼就保住支那slot就算

又或者蟈航蝕底啲幫你做埋都可能會發生

堅執

點會咁易呀

隔離post睇到

I gather what I heard:
KA merge to UO
All KA ports to UO
KUL/KTM/BLR/CTU/KHH back to CX
UO take over all new ordered 42xA321neo
KA retired all A330/A321/A320
Only some KA crew will transfer to UO
CX will sack:
All HKG based outport crew
All crew before 3 years
All crew 3 years to retire

雖然A32N數量打錯咗, 但咩port比CX同另一forum嘅消息人士資料吻合, 可能堅堅哋

睇錯巴打個名做shit port

黃楚標好似搞乜衰乜

【有線財經】國泰宣布，港龍航空將停止營運，將整體裁員約8500個職位，佔員工總數24%，香港涉5300人，重組成本約22億元。

8500咁重手呀

篤龍
但Total Cut八千五重多過之前傳出嚟個數
香港一嚟Cut五千人之後個失業率

日後就睇下邊個卸任後要坐花廳

年底完埋保就業
失業率應該仲壯觀

但篤航竟然股市唔停牌就真係R頭

搵老母食因龍d port咁上海北京d F/J客點算

呢啲應該CX本來有飛嘅PORT，CX會做翻

定係真係要比大灣區

完全放棄港龍以前啲大陸slot
之前唔係傾唔掂想比曬國泰

全部KA flight code operated by CX

air Japan嘅概念？

忽然諗到
LSG無左港龍加持，同埋港龍持有1/3股權

今次分分鐘又燒埋子公司

8500隻雞

無情雞

waaa dllm

一朝早睇到炒8千幾人，成個人醒哂

全部申請入黨啦

信黨得救

趕住開市前出通告
因為係利好消息？

國泰機師會員fatso關注區

why not

應該係因為開市前出到公告所以唔洗停牌
如果lunch time收市出可能要停

KA retired all A330/A321/A320

HLU HLV一去無回頭

移左民

已經係CXR玩緊

咁KA啲LA_/LB_嗰啲都退咪好嘥囉 幾年貨仔
係退都退啲十幾年㗎啦

LAA都14年

LB字頭相對新

過檔去UO 做3-3-3

放水比廚叉係咩事

同米九巴迫飛機

譚仔羊daddy要退會了

開番關先喇
依家被困異鄉

好彩琴日影一影估唔到龍仔仲早過廚叉收皮

[航空]連登飛機膠討論區68

你幾時返黎領導我地呀Mr. Hogg